{"https://www.vgdanas.hr/dogadanja/mladi-bendovi-ovu-vecer-ruze-tudmancem/": {"scrape": false, "_url": "https://www.vgdanas.hr/dogadanja/mladi-bendovi-ovu-vecer-ruze-tudmancem/", "title": "Mladi bendovi ovu ve\u010der ru\u017ee Tu\u0111mancem", "type": "article", "url": "http://www.vgdanas.hr/dogadanja/mladi-bendovi-ovu-vecer-ruze-tudmancem/", "image": "http://www.vgdanas.hr/media/76205/road1010varboska.jpg?width=600&height=315&mode=crop", "description": "Nastupaju \"Deset Deset\", \"Road XVI\" i DJ varboska.", "site_name": "VG danas"}, "https://www.vgdanas.hr/dogadanja/umjetnost-se-vratila-ljudima-kultur-radionice-potaknule-gradane-da-pronadu-umjetnika-u-sebi/": {"scrape": false, "_url": "https://www.vgdanas.hr/dogadanja/umjetnost-se-vratila-ljudima-kultur-radionice-potaknule-gradane-da-pronadu-umjetnika-u-sebi/", "title": "Umjetnost se vratila ljudima: KulTur radionice potaknule gra\u0111ane da prona\u0111u umjetnika u sebi", "type": "article", "url": "http://www.vgdanas.hr/dogadanja/umjetnost-se-vratila-ljudima-kultur-radionice-potaknule-gradane-da-pronadu-umjetnika-u-sebi/", "image": "http://www.vgdanas.hr/media/75545/whatsapp-image-2022-06-12-at-100940-am-5.jpeg?width=600&height=315&mode=crop", "description": "Jo\u0161 se stignete prijaviti na dvije radionice!", "site_name": "VG danas"}, "http://www.kronikevg.com/foto-zanimljivi-koncerti-mladih-glazbenika-donijeli-su-novi-zvuk-u-grad/": {"scrape": false, "_url": "http://www.kronikevg.com/foto-zanimljivi-koncerti-mladih-glazbenika-donijeli-su-novi-zvuk-u-grad/", "image": "http://www.kronikevg.com/wp-content/uploads/2022/06/Goricke-veceri-2022-KatD-2-of-9.jpg", "locale": "hr_HR", "type": "article", "title": "FOTO Zanimljivi koncerti mladih glazbenika donijeli su novi zvuk u grad", "description": "U sklopu Gori\u010dkih ve\u010deri u petak se odr\u017eala glazbena ve\u010der u Parku Franje Tu\u0111mana. Kao promjena na sceni sino\u0107 su stigli mladi rock bendovi te kantautori djela\u00a0eksperimentalne i elektroni\u010dke glazbe. Na Gori\u010dkim ve\u010derima zasvirali su \u201eSlanci\u201c, zagreba\u010dki autorski alt-rock bend, nastao pod okriljem \u0161kole gitare El Musicante. Nastupali su na raznim festivalima i u klubovima, [\u2026]", "url": "http://www.kronikevg.com/foto-zanimljivi-koncerti-mladih-glazbenika-donijeli-su-novi-zvuk-u-grad/", "site_name": "Kronike Velike Gorice", "image:width": "1200", "image:height": "800"}, "https://www.vgdanas.hr/grad/ceka-nas-niz-glazbenih-poslastica-kojima-se-mozete-veseliti-tijekom-lipnja/": {"scrape": false, "_url": "https://www.vgdanas.hr/grad/ceka-nas-niz-glazbenih-poslastica-kojima-se-mozete-veseliti-tijekom-lipnja/", "title": "\u010ceka nas niz glazbenih poslastica kojima se mo\u017eete veseliti tijekom lipnja!", "type": "article", "url": "http://www.vgdanas.hr/grad/ceka-nas-niz-glazbenih-poslastica-kojima-se-mozete-veseliti-tijekom-lipnja/", "image": "http://www.vgdanas.hr/media/75058/glazbene-poslastice.jpg?width=600&height=315&mode=crop", "description": "Svi ljubitelji glazbe sjatit \u0107e se u Veliku Goricu tijekom lipnja. Odr\u017eavaju\u0107i nekoliko festivala puna raznovrsnih programa za djecu i odrasle, u Gorici \u0107e se pjevu\u0161iti danono\u0107no jer vam glazbeni hitovi ne\u0107e iza\u0107i iz glave.", "site_name": "VG danas"}}